（有錢人精過你？）名滿山、壹何文田連環撻大定

據成交紀錄冊顯示，有一批去年入市的買家，近期接連縮沙，輸定離場。

會德豐(020)何文田One Homantin首次出現撻大定個案，涉及2伙單位……去年4月及11月……成交，………料2名買家各損失近83萬及超過156萬元定金。

另外，嘉里(683)屯門滿名山亦有2名買家去年7月……各自購買樓盤兩房單位，交易本月告吹，估計發展商共殺定超過140萬元。

條數究竟點計呢？